claim哥世盃史上最水金靴

除左第一場外
冇球正常入波
3個12碼,一個比人射省佢入

12碼唔計
-6省中人唔計
咁某球王都係好「水」咋喎

唔係佢省中人wo 係省中佢入

12碼唔易射架

呢個真...

經典之中既經典

路過也入波

是但啦總之-6唔計

靚反擊

你估12碼3射3中易架?

屌，超過一半都係pk、被省中
咁都好比

開名咪開名囉，成個女人咁單單打打

12碼咁易射咩大佬

冇話易
但比例太多呢

比人省同省中人都唔識分

紅字user話人女人都幾好笑

你條柒頭就好笑啦

人地要mma 摔跌佢都無辦法架...

ok啦, 三球有兩球佢自己搏番黎

之前10屆除左大哨之外, 拎神射既都唔多過6球
kane基本上拎硬

試下叫美C射 睇下可唔可以3球入晒

都話12碼唔計囉

兩球都係俾人MMA

LKK唔爭氣冇計

真係痴線,啲擒抱仲誇張過未有VAR之前,
真係買左波申請12碼

claim 哥入波未呀